有無人做緊 build 景

會唔會好西

利申 準備in Ae

bk好多廢人
利申 同佢地夾開野

廢人指咩

做野廢
senior唔識帶靚仔 請左個ge 叫佢做埋d on9野
唔識追進度
planning差
管唔掂十仔

building 定 civil job?

西

how ar

civil

ge 做咩 on9野